[深夜叫春]一人一句歌詞形容上一段感情

我們這結局太不堪 分不出真假的愛恨

難道愛愛愛愛愛對愛情已死心

百年樹木

面對我們成長必先鬥幸福競賽

我現時自己肯做飯

就像蝶戀花後無憑無記

如一根絲牽引著拾荒之路

無論是後來故事怎麼了 也要讓後來人生精彩著

一頭蠻牛 闖情場竟成為一頭蠻牛

我們的愛情 到這剛剛好
剩不多也不少 還能忘掉

還沒有開始 才沒有終止

一雙手
A0

能得到的安慰是失戀者得救後很感激忠誠的狗

原來沒有，從來都沒有

就算不是她 也有問題吧

就这样 怕真相太难看
我想对爱情还抱有希望

sorry太懶google完就copy冇留意殘體

並未在一起 亦無從離棄

Same

從未發生 交不出初吻
從來沒有 情人會行近 日落黃昏

其實成首歌嘅歌詞都係

糊塗得很可愛沒錯
但笨得給踩碎